Thelecharger la liste des images ici : https://drive.google.com/open?id=0B29AoCEdcajVT1FEUzJmVVpES00
l'extraire dans app\static\images\images
Si vous n'avez pas les images veuiller supprimer les entrées dans myapp.db 
pour pouvoir utiliser le site. 



pour lancer : python3 runserver.py runserver
pour load la bd : python3 runserver.py loaddb albums.yml
pour ajouter les tables manquantes (usr et pass) : python3 runserver.py syncdb 